如果以後無得去日本

傳聞武漢肺炎係終身帶毒啦，
如果日本大爆發，只要去日本你就中招

你會點?

著住防護服去
唔去!要去食海底撈

仆街 冇得屌日本妹
但唔代表要轉屌支那妹囉

好彩上年12月去左東京

但依家已經身痕想去啦

著住防護服去
大菌食細菌

你擔心左自己住緊既香港先啦

呢個世界其實大把地方值得去過日本

日本同海底撈都唔去

岩

有咩介紹?

咁做咩好

冇所謂,反正未去過.

平嘅話可以選擇東歐
高價啲就澳紐

完全兩回事，日本去完會想再去再去

其他地方好少會有興趣想再去（有錢另計）

有無錢都好少會想再去

日本野食 仲有個廁板好溫暖

外國有d廁紙要扔係垃圾桶己經唔想去

日本台灣呢啲去一次就唔想去,因為同喺香港冇分別,但反而東歐例如俄羅斯咁就想一去再去.

每個人唔同嘅我覺得。。我去完每一個地方我都想再去 再深入啲睇 如果你覺得呢啲地方唔會令你想一去再去 咁而家冇得去日本 咁咪有機會去多幾個地方囉

是 okay des...
asia is asia
things are similar

唔覺

講埋啲完全唔同類型既國家
智障就真係智障
整唔整返好都係on99

日狗井底之蛙

唔去

冇得去日本就慘啦。
（利申：對上5年去過40+次）

去咁密同鳴人格劍?

多假呀，去過晒日本47個都道府縣。